【警世】區議會選舉的結果會帶來嚴重後果

首先，對我方而言，取消區議會選舉是最有利的。

由早一個月開始，歐盟、美國已著墨於區議會選舉，
並敦促香港政府一定要如期舉行區議會選舉，以體現一國兩制，
一國兩制其中一個元素，是中國沒有的民主選舉，雖然那是不健存的民主。

逆向思維：
假如，區議會選舉取消，即代表對外發佈一國兩制崩壞的訊息

這對於攬炒路線是有利的，並且撕破所有人對制度內抗爭的妄想

同時，不舉行區議會選舉，保留我方在民意的詮釋空間。根據民調，我們固然是社會上的大多數，但民意不一定在一個區議會選舉中如實反映出來，區議會本身就是難打的戰場，不少選區中共耕耘植根多年，勢力老樹盤根，花費大量禮物去飼養廢老，加上掌心雷，政府默許種票，要過半是非常困難的事。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
然而，有得投就一定要去投，千萬不能放棄區議會這場戰場，
因為在區議會中不戰而降，會帶來嚴重的後果。

現時，區議會最有可能發生的情況是：

親共派過半，泛民+素人議席增加30-40席(甚至更少)
這是最壞的情況，也是有可能發生的情況，港共泰然自若繼續選舉是有原因的，他們絕不打只輸不贏的仗。港共會將民意數據化，向香港人以及國際傳遞一個訊息，指支持抗爭者並非社會大多數，如斯便符合港共一直所講的「一小撮人在社會搞破壞」。

這會使在國際間支持香港人的政客以及組織難堪，土共已動員去攻擊一直支持我們的美國議員們。亦令我方的部分人士陷入沮喪。

目前為止，泛民對於區選情況，過於樂觀，暫未見有太大的動作，一些素人的戰況更是難看。

1. 平時幫助一下自己區的候選人
連結一切你區內的朋友，鄰居，甚麼人都好。

2. 如果可以泛民可否放下門戶之見，幫助艱困素人選區
我知道很困難，特別是香港的泛民主派而言。但借鑑台灣選舉的經營，有效的整合，跨派系，跨黨派的支持背書，對帶動整個選情有極大的幫助。

3. 要放大這半年發生的所有惡耗
選舉從來都選情緒，情緒一定大於政見、政綱。借鑑台灣經驗，2014九合一、2016大選，民進黨大勝很大部分是建基於「討厭國民黨」，在2018九合一大敗因為「討厭民進黨」，情緒會投票時起關鍵作用，令想改變的人投我方，令失望的人放棄投票。所以，一定帶起抗爭以來的所有負面情緒，而且要突顯親共派候選人無能、無法平亂，把二噁英毒氣的罪孽加諸他們身上。不要說服淺藍，你要恐嚇淺藍投親共派議員會如果加害他們自身。

港共把戰場放在區議會選舉，是很惡毒的一步棋

區議會不會為社會帶來任何實質改變，
但輸掉區議會會帶來災難性的結果

我們必須思考發生上述情況，如何應變。

呢個情況係建基於政府主動取消 唔係我哋要求取消

今日風向
取消區選

有冇睇下半部

佢取消之後最多拖到12月4日

政府一直唔想取消區選就係想黃絲覺得自己階段性勝利贏到個選舉，消磨抗爭意志。如果唔係攞到超過一半議席根本唔會帶嚟實質改變，更甚嘅係會俾政府帶埋風向分化和勇

連登仔認唔認同區議會選舉都好 政府都會渣住結果屌主流仲撐政府